警 察 都 係 打 份 工 ， 都 係 聽 命 令 ， 伸 張 法 治 ， 保 護 市 民

前線藍衫警員都係打份工，都係聽命令
白衫督察都係打份工，都係聽命令
林鄭都係打份工，都係聽命令
解放軍駐港士兵都係打份工，都係聽命令
============
二次大戰後，大量納粹德國人士上庭，上至大臣將領，下至沙展獄卒，好多都係用「我只不過係follow superior orders」一句做辯護，因爲喺佢哋眼中，打緊一份工，上頭落命令，就要實行，而且個責任應該係上頭孭。
無人辯護成功，因爲連最低層嘅獄卒，都可以隨住良知，喺被order射監犯嘅時候射失。
你要記住，當初入行做警察，係呢嘅個人選擇。
今時今日去follow order清場，都係你嘅個人選擇。
你係一個人，唔係機械。
點解警察畀人話係狗？就係因爲有好多警察真心淨係識follow order。
============
香港人要清醒：
警察份工並非保護香港人，
警察份工係保護香港政權。

警察份糧唔係香港人畀，
係香港政府搶咗香港人錢之後轉手畀。

6月9號警察封路並非保護示威者，而係保護政權下嘅交通+經濟。
6月11號警察嘅一切指示、勸預，亦都係爲咗保護政權。

若果你做緊嘅嘢喺政權眼中係對佢不利，
不論你自己覺得自己有幾和平，甚至舉手投降，
保護政權嘅警察依然會當你係佢嘅敵人。

警察已經被訓練，明白喺敵人面前唔可以手軟，
首先勸預，然後恐嚇，直至形勢轉變，
一見人數有利，就會盡情爲港共政權歐打香港人。
============
Fas est et ab hoste doceri.
“It is right to learn even from an enemy.”
「從敵人學習係冇壞嘅。」

法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

唔好再講「份工份工」
香港人要明白，連遊行咁和平嘅嘢
只要你嘅訴求係政權想要嘅相反
你已經係警察嘅敵人

6月9號點解朝早唔開路？
因爲想焗你哋。
6月9號點解黃昏開始開路？
因爲想你哋快啲喺深夜之前行完，散。

如果有人係警察group就知咩事
佢地要上位一定要巴結上級
上頭講一句佢唔止要認同仲要講多十句
呢種埋堆風氣
加上所謂服從
令佢地基本無左獨立思考既能力
佢地最中意用藍絲黃絲將所有人分成兩類
反政府就一律係黃絲一律都係敵人
然後話自己中立
其實都幾好笑

唔可笑
可悲
甚至可憎

佢地係既得利益者
你遊行佢地要做多啲野
破壞佢地利益
佢地唔會有崇高既理想
要佢地倒戈難過登天
消防都話仲有希望

從來冇對警察有任何期望

最應該罷工就係佢地

The Banality of Evil

強行將中國婦女
當喺慰安婦嘅日本皇軍
東條英機
都係打份工啫

伸縮警棍，打鳩巿民就有份

推

二戰你唔殺人可能會畀上頭殺,依家狗賊係你唔打示威者最多無得升或升得慢,份糧仲係好平安,承上面巴打話齋,佢地已被訓練甚至被洗腦,上頭order就一定啱

香港警犬唔會有良知呢樣野

佢地最撚鐘意打飛機
話人地叫佢地警犬前警犬後唔尊重佢地
但自己就開口埋口叫人暴徒又好撚尊重
話香港人咁唔喜歡警察 但比人老笠強姦又報警要警察幫手
係到打橫嚟講 痴撚柒線
人地點屌佢地都唔會醒

法治係保障有權力的人